( 極重要 ) 經過今日我相信連仔已經畀中共操控住

首先，想block 5毛嘅可以入去下面順住block，記住忍手唔回

連仔潛水好耐，千呼萬喚，今日終於上水解釋

結果：

大家一直想要嘅停止登記，冇！force logout，冇！

一，啲理由好牽強，話server負荷唔到。 但係其實分批做就搞掂 ( 點解要水唔係做it嘅人)。

二，好似上面個post咁，有大量嘅舊ac從來未開過post，但留言通通勁藍 ( 唔信自己睇）。

係唔係中共縱咗好多已經好耐冇登入嘅ac？

三，我留意到另一個現象。
啲五毛呢排經常質問其他人：" 冷氣軍師，你上過前線咩？" 然後有傻仔直接話自己幫手set rb

四，連仔話會bam 5毛ac，從來冇做過

五，至今嘅所有措施都冇幫助減少五毛嘅情況。甚至今日上水，竟然係用語言偽術打發大家

我想講，連仔如果你真係畀人操控咗，俾人恐嚇，其實大家都明白，唔會怪你

我哋逼連仔改善連登已經迫咗太長時間。今日呢個結果，令我不得不認為連仔都身不由己，焗住上水亂噏嘢

奉勸大家以後留言小心啲

希望我估錯啦

推

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

會唔會有第三登既出現呢

其實拘捕嘅話，都冇可能操縱到咁多account

嗰啲account全部都係舊account，從來都冇開個post

點解

少少1999，幫推

咁嗰個admin一定要係外國人先得

我都唔知，或者而家究竟有冇一樣嘢係超越forum？

四，連仔話會bam 5毛ac，從來冇做過

1. 講明唔會因為立場而bam
Bam係因為分身，洗版
其實已經bam咗好多
但職業五毛開新accoubt冇乜難度

五，至今嘅所有措施都冇幫助減少五毛嘅情況。甚至今日上水，竟然係用語言偽術打發大家

1. 不推文回覆已經難洗版好多啦
同埋可以要求搬台

睇左2次明哂，再推

Force logout點解唔可以分批做

thx
大家可以繼續用連登，但係我覺得要小心啲

多謝你體諒我咁文盲，推爆

of coz, force logout呢？
我啲人講ac畀人偷，唔理？

同傘後高登一樣,被滲透被主導輿論係必然既事

ok, 要返工不了

哩樣我都支持要做

我已經唔想幫連仔講嘢，因為已經講咗好多次

我相信連仔係善良，所以我覺得佢自己跟唔斬5毛同force logout係畀人control咗

開得呢個post，預咗有機會畀人bam

佢畀嗰個理由牽強，只要唔係做it嘅人先會信佢

算啦其實我自己講嘢而家都要小心啲，唔係講笑

已經有做開

負皮唔解釋下點解？

強制登出之後大家再大規模登入
Server會唔會頂唔住

可能有人賣ac

分批就搞掂

點會....
日日咁多人上連登都頂到，
再login 點會頂唔到

呢個難啲，你點contact嗰個user，再叫佢賣畀你？佢又唔可以公開招人賣ac

主動approach賣ac嘅又有幾多？就算想賣，都唔知搵邊個收錢

之前見到淘寶都有得買啦

係咪呃錢㗎
report畀連仔，叫佢bam，唔bam就知咩事

有少少IT知識都知咩事

人怕出名登怕肥, 老共知道左你個名, 唔攪你就柒頭啦...

明顯樓主想整死連登
咩人想連登死?

push

冇錯 點解force logout咁簡單都做唔到？明明兩個月前先試過一次！！！

分化撚分到去連仔到
好心用腦諗下啦
如果啲狗逼到手足解鎖
逼唔到佢俾連登密碼咩
咁強制登出有撚用咩
個個神探上身上網捉鬼
正經野又唔柒做

okay，擺係觀察list先，佢啲post入面大量5毛support

連仔應該已經被送中
其實道理上
一間接一間跪
連登一D聲氣都無好難信

分批force logout 有咩問題呢

個個都話不割不分化 一有咩事就話共碟
有證據就攞出嚟 無證據就咪撚鳩UP搞分化

佢係五毛嚟，一早blocked

如果連仔俾人捉成個連登俾人拉曬啦

應該好多人grad左冇左個email但又唔記得密碼
force log out就會冇左嗰批最舊嘅會員

好多人用rej高登個email rej 連登

可唔可以略略講吓
我唔識IT

控制左 改database 都得

點會呢？
我會一直用來帶風向，結局先大清算

好撚心唔好一意見不合就五毛
認清五毛定義好無
點解四個月來咁成功係靠乜
不分化，不割席
意見唔認同咪表達你自己睇法
走返去14年咁捉鬼

Default 不推文回覆有無得諗

而家最搞笑係舊ACC 好多深藍仲可以負皮帶風向

請啟用連登app內程式保護及緊急登出密碼!!

連仔

Push

樓主熱狗

拉一下

其實可以分批做，由頭或尾1萬個id 開始做起

唔係意見不合就block，你自己起余知秋底再講嘢

連仔話冇喎

利申： 老細識連仔本人

拉

thx，我而家先知自己係
我知你老母個閪好闊添，屌咗N次

方舟計劃

起底，屌原來係5毛泥

我就係嗰d人
其實連仔真係比人操控就唔會岀黎澄清喇
同埋應該會拉人

跟本就唔駛....
你諗下以前推啲現場post 推到幾鬼快就知連登個server 實handle 到

如果畀到證明，我諗大家都安心

其實係

連登不嬲都係平行時空黎

我最怕中共港共騎劫連登
再自己搭第3個台出來引大家過去

樓豬答下

余知秋jj個account之前開post話借左俾陳彥霖個朋友答問題，佢個account係5毛黎架咩

話就話不分化但係見到每日都有風向POST話連狗比人控制左

其實你咁同分化無分別，仲要同連仔分。
比唔到你要嘅嘢就叫被人控制？
開埋啲嘩眾取寵post

如果你相信，仲開到呢個post?

我唔介意連仔再狠一點

agger
絕對可疑

如果好似你講到咁真係比中共控制晒既話
咁全體強制登出之後都可以比返D五毛入架 反正D資料都係晒佢到
開POST分化之前可唔可以用下個腦

用下你個閪腦啦，如果連登俾中共控制左既話
就算幫你地登出左都可以入得返個acc，洗乜仲要出來同你地交待咁多

唔照你說話做就係俾人控制左，真係惡撚過共產黨
樓主哩d人成日係到帶風向先係最撚鬼

如果真係操控住
都一樣係可以選擇性logout 唔係咩

即係本身已經有批人
晨早開咗堆ac 備用
咁而家收到order 咪開工囉

唔唔好再信連登

咁樓主仲post埋相話佢係5毛

正解

真係操控左既話 佢想點就點啦 仲比你日日上黎開post?
已經操控左既話 你logout完佢咪又係入得返

而連仔ban分身係有做既 我自己就被ban左一隻

已經冇人記得膠登

講真有幾出奇
連登仔≠手足
藍/見錢眼開嘅人係一定有
上年定唔知幾時有個參加賀國慶遊行有錢收嘅活動都撚左成班人出嚟啦

想幫南亞手足嘅 麻煩入嚟推

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

咁望遠巴呢？

9月中開始已經覺連登淪陷左，太多五毛。而家就連fb，例如金水，資訊都新過連登

點啟用？

偏好設定->密碼保護

個post上埋熱門
係咪中共都怕咗樓豬逼連仔放上熱門

大家唔好再神探上身
放返心力去做正經野啦

5毛好鍾意負皮 同埋不推文回覆 內容得個拉字
但係叫佢出嚟解釋佢又潛水

屌
上次我出個post話連仔俾人威脅
你好似黎屌我喎

Testing
#origin#lme
#DLLM#lme

#DLLM#lme

#origin#lme

Push 係twitte/reddit
保重

講真連登同雨傘後期/ 後雨傘時期既高登好似
甚至更加嚴重
我上fb 睇人留言仲正常過呢到
因為呢到比打手同三毛帶風向帶得太嚴重

你睇清真寺事件之後多左幾多, 就知個事件嚴重性

樓主潛左?

想知依家膠登情況點 仲有無人上

As long as we are direct and speak our minds, we will be OK.

就執咁款

出面有個post 話有手足acct 被盜用
如果被操控住，我地都會被點哂相..

On9

希望有日唔會俾人屌五毛，我都唔鍾意開post
Btw 推

第三帝國

呀！！！！

又唔可以咁講
而家儲存密碼要用bcrypt呢類耗時長嘅function先足夠安全，多人登入嘅話Server未必夠CPU處理咁多bcrypt comparison
不過分開做應該OK

第四點未必認同
我都ban左個五毛叫 春代革命
佢p牌黎 我睇返個ban list冇左佢名
可能已經比連仔del左ac

因為余巴打留言唔合佢心水咪屈人五毛囉
我個acc 2016年開到而家出咗幾百個post，頭先喺另一個彥霖炒車澄清post比呢位樓主屌我支那軍妓，咪就係唔認炒車死撐囉

就咁睇標題都好鬼啦，我唔介意你地溝，反正一隻手拍唔響，你地肯岀黎就得！

睇住嚟啦，樓主自稱block咗我但又忍唔到手睇我留言架，佢一陣又發癲鬧我架喇

支持

姐係余知秋係fake嘅陳同學朋友？

大家好自為之

你block嘅人係同你意見唔同 但唔一定係五毛

求分批強制登出

Ban左 3毛照出post影響cd rom ，見佢一獲屌佢地一獲就岩

Block ，唔係ban，自膠

當然留言小心啲係冇壞嘅

因為疑似有部份戶口係義士被捉之後
被狗操作左
口風完全改哂

呢啲戶口佢地未必有密碼

點都好啦
冇咩事就唔好講發夢d野啦
有d野唔洗下下講出口，有心有去做就ok
就算要講都小心字眼

我知點解佢話你五毛，因為你出嚟認證過綠衫彥霖是真人，佢堅信是演員，拒絕所有相反意見，於是屈你
利申受害者之一，隔離post比佢屌我支那軍妓

對於政府黎講，連登admin係一個好重要的目標，中共唔派特務搞佢，先至奇怪。

?
依家樓主話連狗比人控制左
如果連狗真係比人控制左既話
全體登出之後黑警問連狗拎返個密碼咪得

咁既話連狗唔搞全體登出係因為被控制呢個論點就已經唔成立啦

呢度就係 Mass Effect 個 Citadel

重點係大部分人唔記得login acct pw
咁樣洗完一輪 淨低嘅五毛比例仲高

我用大學email申請，但我畢咗業幾年啦

過咗48之後咪可以即刻改密碼囉

而且其他網站通常改完密碼之後會強制登出所有裝置
我未試過唔知連登有冇呢個功能

淨係講強制登出問題
之前不推文HIDE評分 有聽意見已經好好
而家連仔話技術上未必做到 同埋考慮埋唔記得EMAIL果班ON居仔呀麻(屌唔撚記自己ACPW真係好撚ON9 無左AC根本抵死)
咁咪再討論下囉
一黎就話人被操控
屌IT狗真係好撚慘 有求必應俾人當理所當然咁

同埋 話人五毛都俾多啲理據啦 LINK都唔擺
最近啲人一有意見唔同就屈毛屈狗 屌真係鄧被屈者慘

登出唔一定有用
視乎佢有冇用google save pw

bam五毛都講得出

垃圾

我有d 相信樓主 因為我acc 岩岩幾個鐘前比連仔ban 撚左web 版 依家淨係可以係app 版上到

bam web版比你用app版上?????

余知秋jj咪自稱霖霖個朋友

真 我可以影相比你睇

你認真d諗下係佢bam你定係因為其他因素先上唔到啦
要bam你但係唔bam你ac 比你用app上...諗下都知冇撚可能啦

我淨係覺得呢幾日少左人上連登討論
但唔知點解

連仔同望遠早排先上過水黎喎

[突發]連登俾中共控制左??????????

拿 我都係照佢寫面去理解我係被ban 咋 我又唔係連仔 點知咩因素

rate limited....

rate limited 但係我用desktop 上連登果陣係隔幾分鐘先click 一次 仲有依家係過左幾個鐘再上都係咁

用blockchain技術嘅去中心化自主社群

手足48後出嚟發現個acc俾狗用過
你估唔會出嚟講？

連仔公告咪講過改密碼所有機都會登出

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

蠢唔明，幫推

點解唔講？

識唔識字
下邊咪話cloudflare block你
好心你班人用下腦
自己柒又話連仔俾人控制

不如你試下開個VPN 換部電腦再試

為應付網絡攻擊問題，管理團隊於提升討論區保安時部份 VPN 或公共網絡可能因曾被用於攻擊本網站而被暫時封鎖，如用戶無法正常使用討論區，歡迎電郵至 info@lihkg.com 與我們聯絡。

下次試下睇下公告
自己send email去問
唔知係你用過bot定係用vpn個ip比人用過黎ddos或者真係誤bam

被中共控制 所以剩係bam web版唔bam你ac比你用app版
自己講出黎都想笑啦

唔通係cloudflare 自己個1.1.1.1 dns 問題 唔係咁on9 呀

我諗係因為我desktop 前排改左dns 做cloudflare 個1.1.1.1 出事

[突發]連登俾中共控制左??????????

要植入連登被控制呢個印象好容易
但係想洗清返就好難 希望大家可以認真睇下

喺前一大見過poster 寫高價收購連登ac

得番d影印機
同埋資深好似仲有出post
但好似已經冇哂其他人

因為rate limit比cloudflare block咗所以就覺得係中共控制緊連登 講出嚟笑唔笑死人

推，太多五毛

ho lun sad

正皮嘅人自己好好反醒下

force logout，冇！
剩係e個point做唔到就唔應該俾正評連仔啦！
近期功績比盡就係開咗個world台。

分批force logout啦連仔！

連仔俾個數嚟，
再嚟眾籌畀連仔搞一次force logout！

thats why佢先唔做嘢

就係話如果手足俾人盜用實會出聲

追下post先啦神探

?
你係扮唔明定係想繼續帶風向?

有咩？係咪認錯人？
如果係，我醒得太遲

點解你逃避我問題姐
啲狗逼到手足解鎖
點會逼唔到手足俾連登密碼？
如果手足放返出嚟見到俾人盜用點解唔講？

你自己去睇喇，我日日幾粒鐘咁捉咩
個post啲cm好明顯㗎喇

有少少好奇所以起底睇睇樓主以前d po
一眼望落去好似好正常
但係睇真少少發現...

而家連登已經完全廢咗，請連仔禁言6月後嘅新AC

#1曹雪芹天下無雙•9 日前
請連仔强權啲，禁言6月之後嘅新AC，之後再force logout一次

到底係咩人帶緊風向呢

樓主答唔到就故意無視

因爲好撚煩

日日反加泰 又話四圍擺炸彈

你頂唔順block人 啲人又話你9 block

總知咩都嘈

你reply返相關層主，咪撚屈我

哂氣喇你，根本我同你個討論就唔同ground
佢消失咁耐，大把人咁諗，我講岀嚟，就話我係鬼
Ignore咗咁多人不安嘅事實

Go ahead
我開得呢個post，就已經有give up連登嘅準備

【瓦解分化妙計】建議連仔加設五毛、分化撚、mon post狗等標籤識別功能，並以唔同顏色顯示該等被標籤嘅用戶名俾自己睇（標籤唔會公開，但連仔有紀錄追蹤）

Force logout用A/B testing 做冇問題

屌你老味我要你答返我上面指出你推論既破綻
你又屈我話你係鬼趁機唔答?

喂 樓主諗到點拆未呀 唔好又係到扮晒野啦

因爲你好撚煩，咁耐以嚟一個黃post都無開過。係人係鬼都唔知。而家係咁，五毛太多，我都懶得理你。

我㩒入你profile一望，之後你啲cm我完全無睇過。

無睇過，點回？

quote撚左十萬幾千次比你睇都扮睇唔到

個post我係提醒手足小心
你好撚煩，blocked
你自己發脾氣發飽佢

Show Blocked User - 通街都係處

答唔到咪答唔到囉 唔洗係到扮懶得理喎 你真係懶得理就唔會quote我幾次但偏偏就係唔正面回答啦

你淨係選擇性去覆
你想帶風向搞分化定認真討論

班p牌出哂黎

例如上面嗰個冷河
舊ac，無開過post，仲要係P

晒氣啦 我唔係p你咪又係唔敢答答唔到就想屈人係鬼

舊ac，無開過post，仲要係P

你exactly就係我講嗰啲奇怪ac。可能你關心政治，突然login返連登

OR你根本賣咗個ac

我同你之間，邊個更加可信，高下立見

唔敢正面回答問題 見人p牌就屈人係鬼 打殘體字

仲好意思話自己可信

垃圾POST
拉

如果樓主真係好似你自己講到咁關心手足既話就唔會ignore我呢條問題啦死都要係到帶風向 比人篤爆自己打殘體字就話已經諗住give up連登
無一次係敢正面回答

你叫我追post?
連仔個告示並無任何force logout 嘅相關回應，
連仔e d 叫回應？
舊會員無得登入唔係連仔嘅考慮，係其他人嘅考慮而已，
我想聽嘅係連仔嘅意思，點解決鬼account問題？

你有理據的話
需要理我係唔係p牌？
點解你要逃避個問題

#37

照你邏輯
連登俾人控制咗
我舊acc做乜唔幫我甩p
神探你自己諗下

槍打出頭鳥
連登出名並不是好事
咁高調提起連登
由其是咁多抗爭post
大把人謀住呢個壇

樓主推測連登被控制既論點根本係錯漏百出
我係咁追問佢言論中既矛盾之處 佢一次都冇回答過我
反而係咁話唔知我係人定係鬼 廢事理 但佢廢事理之餘又quote左我幾次
偏偏就只係唔回應上面我所講既矛盾位
其他巴打問佢又話人P牌係鬼 唔答

樓主仲要比人篤爆自己以前開風向POST個陣唔小心打左殘體字露底

如果仲有人覺得樓主信得過就真係隨便你